人愈大，愈來愈無朋友

發覺慢慢大，同身邊嘅朋友愈來愈疏遠，唔知係唔係因為價值觀唔同，道原同不相為謀。以前出去玩都好熱鬧，成班人好開心，而家反而唔知搵邊個好

好似覺得成個世界都無人鐘意我，無人在乎我。
除左屋企人之外，無咩值得留戀

約出街食飯 一定唔齊人
食飯大家愈來愈似普通識既
當初個種兄弟既感覺
愈來愈愈消失
陌生到有時都唔知食飯聚會為咩
當年既一班兄弟。真係得番個腦裹回憶

人到咁上下年紀
如果結唔到婚，無兒無女
九成都會孤零零一個

從來沒有 從來都沒有

嗰班未拍拖嘅
偏偏佢哋身邊朋友大部份都結晒婚

同路人

做緊野啦，而家26

唯有安慰自己，其實自己一個有咩所謂

望返以前熟過嘅朋友開始結婚生仔就覺得我都係孤零零

人大左。時間少左。 日日都過得好快。 要識抓緊同朋友相處時間
要識珍惜同朋友相處時間。

有朋友
但想約一個出黎 訴下苦傾下心事
真係一個都搵唔到出黎

朋友愈來愈少

同意

廿歲已經係

約都冇約

其實有幾個都仲好熟好friend，但係約親佢地唔得閒，久而久之就覺得算啦，無癮再約，唔想又比人拒絕

我都唔知邊個係friend
佢地已經有自己圈子

有女既陪女
得返自己鳩下鳩
我成日都自己出街睇下有咩做

會悲觀

至少連登有人同你講嘢

人大了朋友少咗! 可能係大家都各有各忙，但日子久了仍留在身邊的才是真正朋友。交朋應該係重質不重量

重要改變自己心態。人越悲想既野越悲